黃色NGO要人！！循道衛理楊震今日賣旗

循道衛理教會多次喺運動期間開放比大家
721 831發聲明譴責警方

NGO出聲唔係一件簡單嘅事
都唔係大家所講全部NGO都係奶共
大家成日話支持黃店
今日都支持下循道衛理啦

長毛: 科金科金，入錢入錢

唔sure係咪灣仔先黃
但啱先入咗$1 平時見耶撚賣旗一定唔捐

五毛又偷acc

黑暴黃媒 推殘疾人做炮灰

佢敎堂就黃，但辨學既唔多似，不如直接去敎堂捐好過，起碼免銀行抽水